點解美斯係小花 拉莫斯唔係？

大家都冇轉過會喎

拉莫狗西維爾轉去鍠馬架喎

咁托迪呢

跣腳呢？

謝四去過美國

都係等退休啫
但佢出身到當打都係喺晏菲路喎
話唔埋小花幾年後去第度㗎

美斯以前踢紐維爾舊生

因為拉莫斯係狗

你地全部都係怨婦啊on9

就算係花都係食人花

秒

樓主好柒,check清楚先開post抽水啦

收皮當減肥啦你

真係唔該 麻煩收皮啦

英撚一向少出國

因為太廢好少地方想要
拎住本英撚護照係英照高人工d

超

樓主好柒， 丹狗同佢都踢過西維

佢講咗， 質疑佢既人唔該望下紐維個爛球場

有啲似拿斯利+費托

的確如此
咁多年主要得碧咸同奧雲

柒撚到

夏格維斯算唔算

歸化英撚